sezon pucharu świata w lotach narciarskich rozpoczął się stycznia na skoczni čerťák hs w czeskim harrachovie a zakończył marca na skoczni letalnica w słoweńskiej planicy była to część pucharu świata w skokach narciarskich zwyciężył janne ahonen z finlandii linki zewnętrzne